睇完今晚德國

━━━━━┒
┓┏┓┏┓┃ 我
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

笑咗

55

你唔識波

━━━━━━━━┒
┓┏┓┏┓┃ 你
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃ ━━━━━━━━━┒救生墊
┻┻┻┻┻┻

上面很正

唔好跳住 allin利物浦會戰勝歸來 利申50年利迷

記得出去

必定戰勝歸來

你幾點去

而家出呀

U坐鐵定巴士

我去屯市先，莊?

u單拖?
屯門可能上唔到巴士

屯市可能上唔到巴士

同1個，其他出到去再莊

野都未食

你地幾時屯市

130pizza

咁我應該趕唔切

各自各啦
最緊要有出去

你幾點，可等

搭9左右

我地係食野
come

很多人，椰林閣了